[方向報]修例風波：籲示威者留守機場 國泰副機長洩密遭停職

應該係我地既手足之一, 只係機艙影咗張相, 話頭返緊黎, 都要洩密, 真係白色恐怖

支那政府真係thuggish regime

應該係我地既手足之一, 只係機艙影咗張相, 話頭返緊黎, 都要叫洩密, 真係白色恐怖

還掂停左職 有冇相睇

我記得有巴打post咗呢個post仲有張相, 不過搵唔番, 可能連仔想保護佢, delete咗

反對白色恐怖, 共產黨全部落地獄